export const question = [
    {
        id: 1,
        question: "Qu’est-ce qu’un agent Mazia ?",
        answer: "Un agent Mazia est un callbot IA automatisé capable de passer et recevoir des appels téléphoniques comme le ferait un humain Il peut gérer des appels entrants ou sortants, qualifier des prospects, prendre des rendez-vous et automatiser de nombreuses tâches répétitives."
    },
    {
        id: 2,
        question: "Quelle est la différence entre un agent Mazia et un serveur vocal interactif (SVI) classique ?",
        answer: "Le SVI fonctionne avec des menus prédéfinis : « appuyez sur 1 pour ceci, 2 pour cela ». L’agent Mazia, lui, comprend le langage naturel. Il interprète ce que l’interlocuteur dit réellement, peut reformuler, poser des questions pour clarifier, et répondre de manière personnalisée. Cela réduit les frustrations des clients et augmente l’efficacité des échanges."
    },
    {
        id: 3,
        question: "Un agent Mazia est-il un chatbot ?",
        answer: "Non. Un chatbot fonctionne principalement sur du texte (site web, messagerie instantanée), tandis qu’un callbot est dédié aux échanges vocaux téléphoniques. Les deux peuvent parfois se compléter, mais les callbots se distinguent par leur capacité à converser par téléphone."
    },
    {
        id: 4,
        question: "Quels sont les principaux bénéfices pour mon entreprise ?",
        answer: [
            "Réduction des coûts opérationnels : moins de charges sur vos équipes pour les tâches répétitives.",
            "Disponibilité 24/7 : l'agent Mazia répond même en dehors des horaires d’ouverture.",
            "Amélioration de la qualification de leads : collecte d’informations clés avant qu’un humain n’intervienne.",
            "Diminution des appels manqués : tous les appels entrants sont pris en charge.",
            "Augmentation de la satisfaction client : réponses rapides, précises etcohérentes."
        ]
    },
    {
        id: 5,
        question: "L’agent Mazia peut-il améliorer la conversion commerciale ?",
        answer: "Oui, en assurant un premier contact systématique avec les prospects et en prenant les rendez-vous pour vos commerciaux. Les leads chauds sont capturés et suivis immédiatement, ce qui augmente significativement le taux de conversion."
    },
    {
        id: 6,
        question: "Quels avantages puis-je attendre ?",
        answer: [
            "Réduction du coût par appel : un agent IA coûte beaucoup moins cher qu’un humain pour gérer les appels standards.",
            "Optimisation des ressources humaines : vos équipes peuvent se concentrer sur les tâches à forte valeur ajoutée.",
            "Réduction des pertes liées aux rendez-vous manqués ou aux leads non suivis."
        ]
    },
    {
        id: 7,
        question: "Fait-il du support client automatisé ?",
        answer: "L'agent Mazia peut répondre à toutes les questions fréquentes, orienter vers un agent humain si nécessaire et gérer les demandes simples en autonomie."
    },
    {
        id: 8,
        question: "Fait-il de la prise de rendez-vous et de la confirmation ?",
        answer: "Votre callbot contacte les prospects ou clients pour fixer, rappeler ou confirmer des rendez-vous, en intégrant directement votre agenda ou votre CRM."
    },
    {
        id: 9,
        question: "Fait-il de la qualification de prospects ?",
        answer: "Il peut poser des questions simples pour comprendre les besoins des prospects et qualifier les leads avant de les transmettre à l’équipe commerciale."
    },
    {
        id: 10,
        question: "Fait-il du suivi administratif ?",
        answer: "Pour vos services récurrents ou vos clients réguliers, l'agent Mazia peut rappeler les échéances, envoyer des notifications et faciliter le suivi administratif."
    },
    {
        id: 11,
        question: "Fait-il du routage des appels ?",
        answer: "Les appels complexes ou sensibles peuvent être automatiquement transférés à l’agent humain le plus adapté, tout en assurant un pré-filtrage complet."
    },
    {
        id: 12,
        question: "Comment fonctionne un agent Mazia ?",
        answer: "L’agent Mazia écoute attentivement chaque appel, comprend l’intention et le contexte de la conversation grâce à sa capacité de traitement du langage naturel, et agit ensuite de manière précise en utilisant les outils de votre entreprise, comme votre CRM ou ERP comme le ferait un humain, tout en mettant à jour vos données clients ou en déclenchant des actions commerciales. Au fil des interactions, il apprend et s’améliore constamment pour devenir plus efficace, plus pertinent et plus performant dans tous ses échanges.",
    },
    {
        id: 13,
        question: "L'agent Mazia comprend-il tous les accents et langues ?",
        answer: "Oui, tous les agents Mazia modernes supportent plusieurs langues et accents."
    },
    {
        id: 14,
        question: "Est-ce que l’agent Mazia peut apprendre et s’adapter ?",
        answer: "Oui. Grâce au machine learning, il apprend de chaque conversation pour mieux répondre aux futures interactions et améliorer la qualification des leads."
    },
    {
        id: 15,
        question: "Comment déployer un agent Mazia dans mon entreprise ?",
        answer: "L’implémentation d’un agent Mazia commence par un audit des besoins, où nous analysons vos cas d’usage et identifions tous les points de contact téléphonique critiques. Ensuite, nous passons à la configuration. Et enfin, nous assurons un suivi et une optimisation continus pour garantir un service fluide et efficace, tout en maximisant la valeur pour votre entreprise."
    },
    {
        id: 16,
        question: "Combien de temps faut-il pour le déployer ?",
        answer: "Selon la complexité, de quelques jours pour une configuration simple à quelques semaines pour une personnalisation complète et intégrée à vos systèmes existants."
    },
    {
        id: 17,
        question: "L'agent Mazia va-t-il remplacer mes employés ?",
        answer: "L’objectif est d’automatiser les tâches répétitives pour que vos collaborateurs se concentrent sur les interactions complexes à forte valeur ajoutée.",
    },
    {
        id: 18,
        question: "Mes clients accepteront-ils de parler à un agent IA ?",
        answer: "Nos agents IA modernes ont une voix naturelle et une compréhension du langage fluide. Ils gèrent les demandes courantes efficacement et transfèrent les appels sensibles à un humain si nécessaire."
    },
    {
        id: 19,
        question: "L’agent Mazia est-il sécurisé ?",
        answer: "Oui. Les données sont protégées via des protocoles avancés, conformes au RGPD et aux standards de confidentialité. Aucune information n’est conservée en dehors de vos systèmes, et toutes les conversations sont chiffrées."
    },
    {
        id: 20,
        question: "Le ROI est-il réel ?",
        answer: "Oui. Entre réduction du coût par appel, amélioration de la conversion et diminution des appels manqués, l’investissement est rapidement amorti pour la plupart des entreprises."
    },
    {
        id: 21,
        question: "Combien coûte un agent Mazia ?",
        answer: "Le prix dépend du volume et de l’intégration. Les solutions sont accessibles aux entreprises de toutes tailles et tout secteur d’activité."
    },
    {
        id: 22,
        question: "Dois-je investir dans du matériel particulier ?",
        answer: "Non, un agent Mazia fonctionne sur vos lignes existantes et via le cloud. Une simple intégration logicielle suffit."
    },
    {
        id: 23,
        question: "Puis-je tester avant de m’engager ?",
        answer: "Oui. Mazia propose des sessions pilotes pour découvrir l'agent Mazia et ajuster les scripts avant un déploiement complet."
    },
    {
        id: 24,
        question: "Combien d’appels un agent peut-il gérer en même temps ?",
        answer: "Un agent Mazia peut gérer plusieurs conversations simultanément, selon le volume et les ressources allouées. Contrairement à un humain limité à un appel à la fois, il peut couvrir des dizaines voire centaines d’interactions simultanées."
    },
    {
        id: 25,
        question: "Combien de temps faut-il pour mettre un agent en service ?",
        answer: "De quelques jours pour un usage standard, à 2–3 semaines pour une personnalisation complète, selon le nombre de scénarios et les intégrations nécessaires."
    },
    {
        id: 26,
        question: "Que se passe-t-il si mon entreprise a plusieurs métiers ou services ?",
        answer: "Chaque agent peut être dédié à un rôle spécifique : commercial, support client, secrétariat, service interne, etc. Vous pouvez déployer plusieurs agents Mazia simultanément, chacun optimisé pour son pôle."
    }
]

